點樣投訴畜龍濫用暴力？

盧偉聰話有完善投訴機制，不如大家一齊試下

呢單野人民自己都要查
支持立法會用特權法查警隊所有行動

一齊上警察總部有無得諗？

同意

有電話no 打過去問下佢地

無用都要投訴 投佢老母

都睇唔到number點投訴

推
唔做一陣又打飛機話冇收到實際投訴

打電話去問佢

或者大家一齊親身上去問？